各位手足

愈係黑暗，愈要冷靜
燥底對成個運動冇幫助

你愈唔冷靜，愈多錯處
唔好令到幫你既人轉態，到時你入集中營都冇人可憐你地，因為你地將支持你地既人都趕走埋